油價優惠

最近汽油邊間做緊最抵？

中石化

元朗倉油

中石化上星期walk-in 都-4

Shell 公司卡 -5.9

中化-7.2

油渣？

係

中硬化車隊卡嚟講7.2好少喎

-7.2係是但一條友就咁入去就有

減10蚊都冇用，入水

而家-8.8

屎黎